<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Horoscop</title>
    <description>Write an awesome description for your new site here. You can edit this line in _config.yml. It will appear in your document head meta (for Google search results) and in your feed.xml site description.
</description>
    <link>http://localhost:4000/</link>
    <atom:link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Mon, 14 Aug 2017 12:46:52 +0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 14 Aug 2017 12:46:52 +0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.5.1</generator>
    
      <item>
        <title>Horoscop 15 August</title>
        <description>&lt;ul id=&quot;markdown-toc&quot;&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#berbec&quot; id=&quot;markdown-toc-berbec&quot;&gt;Berbec&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#vărsător&quot; id=&quot;markdown-toc-vărsător&quot;&gt;Vărsător&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#taur&quot; id=&quot;markdown-toc-taur&quot;&gt;Taur&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#gemeni&quot; id=&quot;markdown-toc-gemeni&quot;&gt;Gemeni&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#rac&quot; id=&quot;markdown-toc-rac&quot;&gt;Rac&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#leu&quot; id=&quot;markdown-toc-leu&quot;&gt;Leu&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#fecioară&quot; id=&quot;markdown-toc-fecioară&quot;&gt;Fecioară&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#balanță&quot; id=&quot;markdown-toc-balanță&quot;&gt;Balanță&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#scorpion&quot; id=&quot;markdown-toc-scorpion&quot;&gt;Scorpion&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#săgetător&quot; id=&quot;markdown-toc-săgetător&quot;&gt;Săgetător&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#capricorn&quot; id=&quot;markdown-toc-capricorn&quot;&gt;Capricorn&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#pești&quot; id=&quot;markdown-toc-pești&quot;&gt;Pești&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;berbec&quot;&gt;Berbec&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Dacă ești într-o dezbatere, nu te retragi, Berbec. Avantajul major pe care îl ai asupra adversarilor tăi este puterea ta de observare. Vă permite să ridicați energia din jurul vostru. Știți exact ce gândesc ceilalți și unde se îndreaptă argumentele lor. Veți putea menține problemele explozive în afara controlului. Fiți agresiv dacă simțiți că este necesar să controlați situația.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vărsător&quot;&gt;Vărsător&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Dacă cineva spune ceva cu care nu sunteți de acord sau dezaprobați, vorbiți. Persoana ar putea presupune că sunteți de acord dacă nu spuneți ceva. Cuvintele tale pot fi forțate fără a fi ofensatoare, abordarea dvs. asertivă și nu argumentativă. Aflați faptele pe măsură ce le vedeți. Nu acționați într-un mod condescendent față de ceilalți. Acest lucru va face ca dinamica să fie mai dificil de rezolvat.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;taur&quot;&gt;Taur&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Odată ce începeți să vorbiți despre un anumit subiect, Taur, ar putea fi greu să vă opriți, mai ales dacă subiectul este dvs. sau una dintre activitățile dvs. O întrebare despre un aspect al vieții tale poate apărea și ai putea avea o dorință bruscă de a-ți spune povestea vieții tale. Alți oameni vor dori să-și exprime opiniile, așa că respirați și le dați o șansă.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gemeni&quot;&gt;Gemeni&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Activitatea ta mentală este mai pronunțată decât de obicei, Gemeni. Poate fi dificil să oprești barajul de gânduri care se strecoară prin cap. S-ar putea să reușești multe, dar ai putea înnebuni din cauza conversațiilor interne care nu îți oferă ocazia să stai liniștit mental. Gândirea dvs. va fi mult mai clară dacă vă faceți timp pentru a încetini și a medita.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;rac&quot;&gt;Rac&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ideile sunt interesante astăzi, Rac. S-ar putea să te simți ca un copil într-un magazin de bomboane, văzând noi tratați pentru prima dată. Noi concepte vă trag și iubiți fiecare minut în asta. Fugiți cu el. Mintea ta explorează noi tărâmuri și nu ar trebui să încerci să o ții înapoi. Colectați datele acum și sortați mai târziu. Acum e timpul pentru aventură.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;leu&quot;&gt;Leu&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Înțelegeți informații rapid, Leu. Cineva trebuie să vă explice doar o singură dată pentru a înțelege conceptul. Întrebările dvs. sunt concise. Nimeni nu poate să vă acuze că nu vă acordați atenție la cuvintele sau acțiunile sale. În același timp, este posibil să fiți prea sensibili la informațiile din jurul dvs. O suprasarcină de stimuli ar putea să vă copleșească în cele din urmă.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fecioară&quot;&gt;Fecioară&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Aveți vederi independente despre tot, Fecioară. Oamenii ar greși să încerce să vă pună în gând să gândiți într-un anumit fel. Nu permiteți altora să vă convingă să acceptați ceva despre care sunteți sceptici. Știți ce credeți, așa că nu vă fie frică să o exprimați, chiar dacă credințele voastre sunt diametral opuse. Independența este importantă pentru dvs. Vreți ca alții să simtă această libertate atât de crucială pentru un stil de viață sănătos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;balanță&quot;&gt;Balanță&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Dacă știi că ai rănit altcineva, recunoști imediat, Balanță. Oamenii sunt adesea rapizi să sublinieze când alții fac greșeli, dar este rară persoana care își arată propriile greșeli. Demonstrați faptul că ești o persoană puternică și onorabilă care spune când a greșit. Integritatea te va duce departe în viață, în timp ce înșelăciunea și retragerea din situații dificile nu o vor face.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;scorpion&quot;&gt;Scorpion&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;S-ar putea să simțiți un mare efort să vă aruncați cu capul înainte într-un proiect, Scorpion. Poate că aveți un teren pe care doriți să-l transformați într-o grădină. Puneți mâinile în sol. Poate că există o îndemânare sau o formă de artă pe care abia așteptați să o cunoașteți și să o dezvoltați. Aveți grijă să nu începeți prea multe proiecte diferite și să le lăsați neterminate.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;săgetător&quot;&gt;Săgetător&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Legătura dintre gânduri și cuvinte este puternică astăzi, iar comunicarea cu ceilalți este deosebit de bună, Săgetător. Dacă este ceva important să fie spus, nu veți ezita să-l spuneți, spre deosebire de tendința obișnuită de a nu mai vorbi cu persoana care are cu adevărat nevoie să vă audă cel mai mult. Faceți oamenilor o favoare, permițându-le să împărtășească înțelepciunea voastră incredibilă.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;capricorn&quot;&gt;Capricorn&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cuvintele tale vor “curge” azi, Capricorn, și cu siguranță vei avea lucruri de spus. Este probabil să se vorbească despre învățământul superior și spiritualitate. S-ar putea să fiți mai agresiv atunci când vine vorba de obținerea opiniei dvs., dar asta e bine. Este important să vă cunoașteți poziția, astfel încât ceilalți să știe unde stați. Împreună puteți veni cu ceva mai măreț decât ați fi putut singur.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;pești&quot;&gt;Pești&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Probabil că vei fi mai rapid cu privire la absorbție decât de obicei, Pești. Conversația va fi intensă și plină de viață. Te poți simți ca dirijorul unei simfonii. Puteți înțelege și urmări toate armoniile și liniile de melodie diferite, păstrând în același timp propriul dvs. ritm care trece prin cap. Muzica pe care o faci cu ceilalți va fi magică.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 14 Aug 2017 05:03:24 +0300</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/2017/08/horoscop-15-August</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/2017/08/horoscop-15-August</guid>
        
        
        <category>horoscop</category>
        
        <category>zilnic</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Horoscop 14 August</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;vărsător&quot;&gt;Vărsător&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Există o disciplină extraordinară în gândirea ta, Vărsător, care te ajută să avansezi spre obiectivele tale. Nu te aștepta să rezolvi imediat orice problemă. Rețineți că veți putea sorta problemele mai eficient. Odată ce lucrurile sunt suficient de detaliate, va fi mai ușor să puneți piesele înapoi împreună. Rămâneți detașați în loc să vă implicați emoțional.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 14 Aug 2017 04:52:21 +0300</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/2017/08/horoscop-14-August</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/2017/08/horoscop-14-August</guid>
        
        
        <category>horoscop</category>
        
        <category>zilnic</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
